手機準備完約，sales 請入

需要中港兩地plan